男人係咪要有一隻似樣D的錶

好似勞呀? AP 呀? 地通拿呀?依D 貴錶.
大家有咩推介??

唔係MK 仔
今年34...一年前開始做生意 .
因為有人話我見客帶隻二千幾蚊的表唔得體
所以想問下有咩錶推介 .預 5-8萬左右

你問得呢個問題 姐係你唔係識欣賞錶既人 為帶而帶係多餘

中環個個都apple watch，一係就iwc積家pp

撈個d係mk地產sell屎先最多人戴

而家有樣好就係apple watch已經見得下人
你又問下你個fd, 誠哥都仲戴緊幾千蚊嘅錶, 得唔得體?

+乘哥好似帶casio定精工咋喎
係做到野使理人咩

Zenith / JC 有品味 唔大路 可以諗下

Sub仔真係多撚到，果日見龍津整雞蛋仔都戴 先不論流定堅

反而戴隻平啲嘅tudor bbb少人戴啲反而我覺得ok

隻手夠大就big pilot/pam，唔夠大就儲多啲錢先

Gs其實我都覺得唔錯，啲finish好撚正。不過，邊有人識貨呀。。

好耐以前睇中卅德國的針表牌子，
不過想去德國買，香港代理食水太深。
計劃好耐都冇實行到

**一針

而家咩都講電子化
Apple Watch / Fitbit 等先係熱門
撈果啲係土豪用黎炒

買得起ap呢d比倫敦金大陸土豪用到俗曬既

不如再貼d 買隻Lange 1 ，種味道完全唔同曬

我果隻都係精工，但想買隻貴D的錶

認真，一年得幾日帶Rolex,Tudor,其實全帶apple watch s2

買 pan /Iwc

睇緊panerai 依隻，Chung s 有咩意見？

Chung. pan 有咩推介5-8萬到 ，
LWC 有咩男款介紹？

留名睇人話+X用開CHEAP野

Rado fans

係 人地問起我都只係話3舊水精工 識就識 唔識講都唔信

DW基本啦

做好盤生意先諗依啲啦
驚有比較咪戴Apple watch, 上至幾億身家下至幾千月薪都有人帶，夠晒中性。